[殺狗會]我們的賭博日記24

大家贏多啲
未完場唔好灰心 或 gel頭
和氣生財 鬧架財神見到都唔黎
英文球隊名請善用google / 馬會轉語言
有s係細 無s係大
唔會開tg group

山雞

祝大家羊多啲

有冇巴打馬賽-0.5/-1？

更衣室檢討好之後, 請好好入兩粒, 我相信你地一定得

小弟

山雞快啲變鳳凰啦

ky點解會對wsw咁大信心

咁樣推人都有, 真係
呢個位置踢自由球踢呀, 一定要把握到,

唔好疲累住呀, 仲有我撐你地

LM

留名先

goalllllllllllllll

把握得好, goooooooooooooooood

99

笑死 你地好似鼓勵個仔咁

見到goallll以為鳳凰入波

一早放棄了

唔係, 係墨爾本城入波

我累了, 你鐘意入就入啦, 唔打氣了

下次講清楚啲...

9.5足水小注

買左客盤

夠膽你就入多三粒

主next goal

真係同上次對西悉一模一樣

12.5b仲有希望

no 11.5s

手持
主next goal 2.6
10.5 2.2x1

錢都冇埋..冇得跟

ifc龍尾係邊

手持1比3波旦

合理

Bochum 9.5
Burnley 10.5

10.5 2.17x1

比多7c OK?

Ky點睇馬體會[-1]

入多粒好嗎

goalll1:3

1:3

角球b定s

要反勝了

點解咁多盲撚

都話估計波膽1:3

番緊工買唔到next goal

仲
反條春咩..

準撚到

好撚心你睇返第一頁樓主講乜

8c

係咁入9.5都入唔到

澳假咩都有可能

差兩球咋 入多球當有交代

仲唔入番注主其他

9c

-2c

-4c

Ky 真係好神!!

應該會殺初盤10.5b

ky WSW 2.5s 點睇？

可唔可以入ng

allin 10.5s

屌你老母鳳凰入未呀

早知唔撚串起佢

仲未放棄 我都放棄左

放棄晒, 屌

ifc個景唔錯

但又未至於話大注既, 反正都係閒錢

1:4

屌, 成班人都無撚心踢, on99

好彩冇入ng

再小注主next goal
少過頭先果注

好在買唔到

個odds唔似

82分no goal 仲有1.65
點會入no goal呀
諗住估主再入，點知客入

真無無入球啦應該

輸左盤 好彩跟左ky bb第四球主 補返少少血

shit 我個1比3旦

1:5

on9

唔通唔比c...

冰封c

89min

頂

10c

10.5

11.5s

11c

10.5s

多謝ky

仲有幾耐完場？

10.5 cashed

1min

多謝kybb

咁都頂唔住

撐住呀..11.5s

shit 中絕殺角

11c完場

ky唔係出左9.5咩

1:5 11c ft

我自己入左10.5
叫你地入9.5

唉好彩止蝕咗少少

又嘔反埸日職岀黎

西流

ky下場睇好咩

西流99%

點解對西流咁有信心

99%輸
好似係

bought 1:1

4x5
696 9.5s

客隊對賽咁有優勢 但都係讓平半 相當有可疑

馬會中呀!

無買

我仲買左 第4場 3.5b

I bought 2:2

FC W 1注己買

ky呢場角睇好咩

隔離100% 單

一樣

？

10.5b？

大定細

大

10.5？

等緊足水

1.93

無錢買

10.5 2.02

等9.5？

等ky

一講就出9.5了

9.5出現了

入左1.7

即場角大都落?

9.5 1.76 落到1.65

本身想入，見佢跌再等等先

1.74

點解即場會落飛

狗會劇本 引我地

大家點睇frankfurt個場
讓得平半

即場都落 邊個買

心理戰

8.5出現了

1c

1c 各位巴打

又忍唔住買左fc

2c

1:0

1-0

ky

各完左場先開再心

仲有9.5既

Fc悉尼

我指同上場結果一樣都係角細

好彩未買

55

GG

咁針得

買左

上場唔係11角咩

仲以講緊山雞個場

買左10.5b

應該係日超盃個場

西流1.93>1.95>1.92

696 9.5s

8.5有逃生門

上場係11角但賽前開11.5 12.5嘛
咪角細囉

8.5s 入左注玩命

Ky有咩意象？

中場睇下咩野賠率先

一齊

上場無買無睇sor

如果中場開8.5
8.5s就90%安全了

原來old news黎

3c

4C

4c

ky 9.5s入唔入好

9.5s @2

fc 唔好心急 唔好犯錯 把握好機會 入返1球先

入左3.6倍主勝 洗唔洗補下ng?

10.5 洗唔洗搵逃生門

準備針了

Ky 主1.86水有冇得諗

喱到大船好似係主喎

賽前入左客勝，補唔補飛好

入唔入9.5s好

我10.5 加客W

我剩係10.5

十蚊信心注 已入

希望你地贏左派我

$1.5

如果輸晒有十蚊起機就好

仲有幾耐完場

1:0 ft 4c

角點買

6.5會入

係咪忙撚到開下球探睇都唔得

Seems have one more goal

客？🤔🤔

Seems have one more goal
希望係主入

6c

8.5s

睇錯 買咗no goal

邊隊？

7點11.5 有冇同路？

又打交又受傷快啲開波啦

8.5

佢地當自己打緊美足

緬恩斯平半
法蘭克福平半
各位有咩意見

Fc乖乖地入一粒啦

有交打？

差少少

火藥味燶

快1:1

買左1:1同2:0波膽 快d入多粒啦

No goal 仲有1.53 82again

7c

7.5 2.3入左注玩下

連c 比多三個我

手持
WSW +1 1.8 x5
1:1 x 0.5
10.5s 1.8 x3
7.5 2.3 x1

8.5s有逃生門wor

穩賺

頂住

冇睇上場原來係11.5s

下次都係等ky

唔入就最好啦

入多一球呀 求求你

黑哨

咁都無12碼

屌，閪哨

手持9.5.客勝 針得

買左下盤都覺得黑

快速完場啦好嗎

下場再反悉尼

補時補幾耐?

ky下場角點買好

球証重注左

補5分鐘

完場未呀

1:0 7c ft

thx KY

求ky打救眾生

Thanks嘉欣

啱啱睇錯買咗no goal 好彩中
驚咗半場

7點有無

真係單

7點？

99%的威力

獅吼點睇

2球12碼都比人黑走

邊有咁多高水派錢呀
我唔會買獅吼

大波玩唔玩得過？

無即場就拎贏果1/4買11.5s算

聽ky咁講

skip當贏

反正仲有大挽波

買唔切

講得無錯

Gun

ky 馬體會-1買唔買得過？

一夠三百即存 重覆12次就回本了

不會買

其實我覺得4:0個賠率有d怪

法蘭克福0/-0.5點睇

法蘭主場勁，恩高係垃圾
揀都揀下盤or skip
我唔買呢場

1:0 goal!!!!!!!!

Corner 1:0

Ky下體會8.5角細？

No comment
U can try

Kayan點睇杜斯多夫下盤？

56 尼斯作客平手盤 屌唔屌得過

想屌上盤

0:1

0:1 3c

70% 輸半

格雷主場炒96 4:1 wor

win 1.96 和2.95
點買上盤

終於乞夠錢可以返黎再屠馬會啦

你又嚟輸呀？

波琴9.5回飛 kybb點睇

1:1 5c

有咩所謂呀輸果小小比馬會當娛樂費都要啦

唔通我上個星期炒恆指牛牛搵左十幾萬又要講啦咩

1：2

go pussy

再升先skip

而家個市想沽了

1:2

31分 0:1
35分 1:1
40分 1:2

55
美股無咩力上
依家又似炒股唔炒市
準備要轉倉入熊

今晚有無咩心水

可能45分 2:2呢

係就好
我買左半2:2全2:2
不過中場了
1:2 5c

清晒倉，星期5沽早左食，又要搵位入

珀斯成日1.5/2半大

希杭似8.5 9.5多過s wor

買即場

依家好似無咩大方向空倉好過重牛重熊

睇錯邊跌死人

今日啲波由朝賭到晚 再賭到聽朝

長賭長有

ATM大船？

大鍋 買左s

should be

貧巴效應

希杭暫時圍住黎攻

過左主隊
696 角細x 墨城大波 x西流主勝x 光輝
4X1

Burnley 11.5屌唔屌得過

我等高水再補

頭先好高水 依家1c

馬體會 快入波

2c了

波琴無角 要訓街了

8.5 2.2
9.5 2.5

2:2 光輝

早d入中40賠啦

Goal!!!

邊場

上阿
收返條我都心足

買乜有40倍

波琴有角未

你有邊場宜家可以買阿

開和波就

光輝2:2 8c

波琴有第二角未

希4c

下體好似4c 頭先冇入到 8.5 9.5

Same

2C

希5c

希 5C

屌

波琴有第三角未

噢 我冇買

般尼下盤有無同路

poba直接問第十角 即刻八連

琴0:1

一齊幫馬體會打氣

想睇八連角
波琴有第十角未

jer夠未

琴3C

即刻有

都無八連...呃人既

有12.5s足水入

atm?

唔記得買林肯+1

珀斯10c

gun

希6c

希個前鋒好過癮

希7c

賽前11.5wor

派我

我指中位

12.5s好似爆咁

去左食飯跟唔到嘉欣d角

記錯左

11了

入左 12.5s 1.9

琴4C

希8C

13.5s

無足水都入

希8c

我入左1.98

急得濟 頭先冇跟到8.5 9.5 依家太心急

希9C

希買14.5b 有沒得諗

珀斯爆左

希8.5
9.5

13.5s waiting足水

琴5C

波琴5c完半場ok？

馬體會快啲入一粒 定下驚先

琴同搬泥都比角啦

Ky 入左般尼10.5?

半場唔係開13.5嘛

波9.5 x 般 10.5

琴0:1 5C HT

搬泥1c

有幾多個巴打衰咗係希杭

希10C

希10c

希8.5 9.5
無13.5足水，一陣買14.5s足水

半場開角大

同利VS熱刺一樣
半10全13?

16.5搏唔搏得過？

般尼9.5足水入？

12.5s 頂唔頂到

你覺得呢

般尼連c

邊到有

我集氣連c姐

般尼 9.5@2.1

般尼 2c

ky買左9.5？

比C啊 搬泥
下體會 下半 生性射爆對面

ky好似買左2:2

如果atm唔贏波，貧巴又被人jer

已經feel到如果輸 會好似琴晚布倫咁

買入球大細
［1/1.5］@2.15
用100買大
入一球收幾錢

利申唔識計

般尼快啲比c

50

15.5 博唔博得過呢

珀斯 ft 12c

輸50算唔算收

馬體會1:0

光輝2:2 12c
70分12c ft 12c
半2:2 40買左100
全2:2 10.5買500

14.5s ky？

gd
波膽叫糊了

買左啦 2.08

馬體會好波！ 繼續射爆對面 比多粒我

1:1

般尼GO?

波6c

1：1

樓主仲未返到?

3/3.5s or no goal

會唔會有d危

搬泥10.5有無可能跳到船

買左就睇開2場了

35分得3c
仲開9.5

代表角大？

KY 李城個場 下盤點睇

中場睇下佢開8.5定7.5

我買左李城win

等下場好過了

竟然

你竟然買下盤

搬尼8.5b?

屌買左李城果場下盤

泥

波琴
60 7c
65 8c
70 9c
75 10c
90 99c ok？

李城又屎 下周又歐聯

今日接近同你對晒

拜仁-1有2.1都幾好

琴日到係
破產

馬體 係咪14.5s入手

60 7c

般尼 10.5 要針了

般尼要半3全11了

8.5就角大 7.5就角細？

I hope so

角球大細 星期六 5 希杭 (主) 對 馬德里體育會 (客)
細 [14.5 個] @ 1.80 $270
入遲左

跟左波琴x般尼2x1

8.5 1.94 1.76
入唔入大好

如果開唔到ge話會點

小注姐
不過我真係好燈

天橋底探我啦

琴65MINS 8C

下體連c

連兩角點睇

負負得正

支持了...

會跳

下體想要15.5s

hi 番黎喇

Hi

有咩好野買 跟番進度壬出

welcome back

琴 -1

跟足KY劇本

2個去 3個番

由30分睇到70分，我都唔覺得開到15c
除非馬會陰我啦

食角

70 9c
要跟劇本所以食左

般尼7.5足水入
8.5足水都可以小注

般 8.5要唔要？

下體走唔到盤
貧巴就要完蛋了

下體 14.5s?

佢地又allin?

Freiburg [0/+0.5]

希杭追和啦

求9c完波琴

兩分鐘兩球

入一球俾我走盤

1:3..
快過打兵兵波

琴1:1

般尼7.5就足

角球呢屌

仆佢個街，今日買咩輸咩

我呢2日都係

本身係想兩場買個大，點知禁錯制買錯

嘩 無啦啦1:4

2場德乙都9c

琴掛住入波唔刷角

波琴2:1

入7.5？

波反cup

貧巴矛事啦

都唔洗黑到咁呀

般7.5 2.22

反CUP都未有角

般尼睇嚟係咁先

90分10c啦
唔好學光輝d垃圾野

下體15c

gg

突然連c

on9 atm

完左

15.5S頂緊了

唉 我15.5

Ft 1:4 15c

比個角波琴咪皆大歡喜囉

差啲爆咗15.5s

15c完？

般尼 4c

踢球者唔刷角 抵比人CUP

上盤

on9黑到 買大差一個 買細多一個

世界級過位數

bvb 9.5 10.5可以一試
即場要7.5 8.5足水
自己會等9.5足水入

錯有錯著

我都係

好在2x1無買單頭咋

Ky 6.5有冇興趣

玩多1注 輸埋收皮

不追了

btw有無人買左林肯城下盤？
我尋日話會狙擊下盤

有聽你講過，但自己跟左角球算，無買盤

緬恩斯？

般尼5c

有無水

皇注左般尼上盤 唔賭啦 再見

最後一注，四串一
錫周三，梳士貝利，修安聯，華素爾
玩埋就等下個禮拜

快啲俾c

我無咩重心，但我一定會屌晒呢四隊屌到贏為止

般尼主win有3倍試試

-2C

ky點睇緬恩斯上盤？

Ccccccc

Bvb即係邊場

Google......

巴塞

球會標誌寫住bvb......

可以戒賭

0：1

搬泥連C牙

啱啱睇林肯城贏22倍

連Google都唔肯 有冇考慮過戒賭

利申 bvb忠實fans

10賠win

買左10蚊客勝12倍，估唔到升到25倍

林肯 NG CASHED

8c cashed
thx KY

7.5 cashed
Thanks ky

7.5 cashed
thanks ky

C啊

10c wow

最後幾分鐘 連開4c

0：1 10c ft

般尼奇蹟10c

kybb

收錢

有咩推介

Ky點睇緬恩斯

豬死了

又跪又拜

原來買左般尼10.5

一開波一c

Thanks Ky for the corner

咁快2c點入手

屌 以為我係日本轉唔到帳
打去hotline原來係中銀有問題
屌佢老母臭閪今晚點跟

用pps轉住先

我都要去投注站入錢

鍚周三大家點睇

客隊

bvb. 10.5可入？

Mainz 9.5 2.22

bvb 14.5 or 15.5 in s

1注落邊隊好😂

Mainz 0:1 2c

屌終於同路

講完即入

我岩岩至見到
唔係可以幫你入埋
利申 我岩岩係馬會走無耐

盤？

我直買客勝渣....無買盤

想要多仔10.5s

ky 拜仁如有8.5足水可入？

9.5我都想要

bvb 有9.5 足水就入？

請善用追故模式

8.5出現

Bvb 3.5s 1.72 9.5 2.3
Waiting for 7.5 or 8.5

now 2.45ok?

拜仁 8.5 點睇

多仔9.5
雲達11.5s

錫周三，梳士貝利，修安聯，華素爾
救救小弟

贏波=贏波ok?

錫周三守好
梳士貝利穩守後特擊，不要急
修安聯你一定入得到多兩粒
華素爾不必害怕

梳士貝利靠角入球啦

錫波多過吊波

老豆我就黎要睇專科，心臟病發

多仔2:0

我不需要驚喜，請穩定贏球

比斯2:0

多仔有7.5了

我驚佢喺中場打邊爐

緬恩斯刷角未

多仔10.5s
拜仁8.5
高雲one more

溫布頓你好煩，唔好阻住我啦

Ky呢

一起身見到咁多場波 有冇人有即場水？

係app買錯可唔可以退飛

打比馬會啦

緬因斯快d刷埋d角啦

多蒙快連角

多仔冰封左

多仔3:0

問下姐

6.5出現了

7.5 8.5 9.5

拜仁7.5？

多仔

完了 共輸4k
好想瘋狂返pt搵返啲錢

好想係馬會拎番d銀

7k了 加油

法蘭克福可否反杯

今日黑，聽日再玩
30蚊注都輸幾舊水

你係咪都係由po1追到而家

5c..
快刷多幾c

請不要消失希望

我由8定9開始追

一日未完場都唔好話輸

拜仁 落後

多仔連c

多6c

-3c

RM 15.5s 1.84
2.5 2.05

6.5cashed

多仔-2c

-1c

連c

多仔好波

咁快9c

雖然cashed但都想問下 會唔會真係幾分鐘咁多c
算唔算劇本

再入10.5

可能有人gel緊角細呢

琴晚半1全14

7.5 8.5
3.5s

我由6.5開始入 入極都入唔到
跟住就瞬間8c

李城快入波
集氣

俾多隻角放你去打邊爐

多蒙快刷多2c

連c ar

多謝ky 7.5 8.5 9.5角大

9.5 cashed thanks ky

10

多蒙-1c
集氣

瞬間cashed

9.5@3.10 cashed

thx ky bb

樓主追番四千未

多謝

fky神

追番四千字

補返緬果場多謝ky

求集氣 -1c

7.5 2.29
8.5 2.25
9.5 2.45
堅多謝

thanks ky
叫多仔打邊爐預埋你

繼續努力

走哂寶

等rm 15.5 足水

入唔到

唔係要s咩

唔係s咩？

入極都入唔到

唉 我都miss咗

打漏左 s ar

無入6.5

我都冇入ky 7.5 8.5 9.5

11c 多仔

9.5 10.5 cashed

Ky 艾拉維斯 下盤ok?

唉miss哂之前個啲
而家執得小小咋

差11.5

李城客勝求集氣
快手整粒啦喂

多謝ky 緬恩9.5

曼城主第一球有冇機 買錯左

有排贏 唔好唉

買左幾多

多謝ky3.5s

等kybb

50 300本

主隊紅左都未入到

梳士貝利，係時候入波啦，唔好再猜
華素爾都係，把握機會啦

Thanks ky

thanks ky bvb9.5

樓主

夜晚波跟唔到

大家一定要殺狗會啊

李城客勝集氣
快入

無限補時 拜狗

今晚俾佢屠左

皇馬c

因錯過了ky，所以已被殺了

梳士貝利乖，請一定要守穩，保持上半場守勢
錫安聯一定要入多粒
華素爾要好好把握啦，不用怕

真馬個場仲有幾耐踢？

梳士貝利咁難得贏到一粒⋯⋯66

請給我奇蹟

30min

有線果個大頭好煩

真馬12c

車0:2算

掛住玩讓球，都冇買ky角
好後悔

RM 15.5 1.8x

入了

15.5s 1.84

Kybb 話細wor

學ky話齋 無足水唔會買

整個14c 大家都開心啦

入唔切 而家1.7

頂你個肺陪率係咁變搞到我買唔到
得返1.76

1.84唔是b咩？

我寫錯 係s soory

sorry

1.63

13c

算 唔買

再入多住

15.5s 2.3

rm 頂撚住 15.5s

咪撚再刷c啦
就咁猜下波完場咪算囉

入多粒先啦

Rm快入波

蝗入多兩粒！

李城16腳得兩腳中

Bale出場

隨時大埋 睇路

李城入啦 我屌你老母

鏝10.5 2.9入唔入得過

李城個場入唔入大好

係就好

快撚啲入啦李城
冰封rm角pls

2.5@3.4

15.5s 1.84 2.3

14c了

李城到底肯入未

咪撚再刷c啦屌

Rm next goal if 2.0

15c

要針

2.0了

原来轉賠率

hamburger 2.5 點睇

李城輸鳩埋

垃圾李城

4x5
696 9.5s 1.72
Hamburger 9.5s 1.67

英國盃真係好撚難捉

真係bale

GOAL

THX KY
入多球得唔得

買緊皇ng已經入左

皇2:0

rm ng 中

想喊

入多球

G.bale！

y？

我都想

Wolves 9.5

我仲想

是但一邊都得

2.08

同班fd飲緊酒 一見到即買 俾多三秒我就入到😭😭😭

再入多1/4注先

你小心睇錯

2.0

Ky 狼定漢 既角有信心d
可串？

第三球點睇

入咩？

S?

多謝ky 2.41 ng

愛斯next goal 17

第一頁有講

自己睇第一頁啦屌
買唔到皇馬第二球好撚嬲

ky 馬賽8.5 OK?

3.32
RM整多粒

我乜嘢都買唔到

上2倍掃win

一早講左，點會買唔到

未開波串左win 聽到咁心都定d

RM 15c

頂住啊！

幾耐完？

樓主一落機又去飲酒

唔駛咁惡既
我都買唔到喇

六米完

頂撚住呀屌我買左3注

15.5s
頂撚住啊

講笑姐 無心

阿特蘭大1.18win咩玩法

我唔小心買左冇入球
肉赤到

馬賽win 1.99了

車仔-1.5/-2

Real m 2:0 15c ft

完
15角cashed

多謝ky 15.5s

喊出黎 以為買咗ng
點知頭先轉返去個page先睇到賠率已變

馬賽2.03

多謝ky15.5s

謝kybb

馬賽all in win ok?

Wolves 可以要埋10.5
9.5足水入都得

我屌你老母4串1斷修安聯
今日輸晒

拉科開到10.5

係呀 所以買唔到ng

今日到底我差D咩

跟實ky

般尼10c完

狙擊？

ky 弗轉左半一仲要唔要

般尼, 波琴差1C

唔會再all in

馬賽 win@2.06

我都想要

有投注戶口不過無用過

馬賽是咪入得

阿特蘭大10.5s足水or 11.5s足水

跟緊d

本身-1/-1.5黎轉左盤咋

封咁耐盤 入波？

我入唔到

唔係

唔知做乜鬼嘢

串左大

2連c

成個盤封曬

封乜鳩

兩場即場都封左

阿特蘭大 win 1.19 next goal 1.19

can buy now

2倍

11.5

阿特蘭大10.5s 2.0

李城今年係咪諗住全力打歐冠算呀

Ky 弗賴堡回飛回到升半一 仲要唔要？

馬1:0

馬賽1:0

1:0 馬賽

掃緊貨啦

屌佢唔比人買
跟住入波

啱啱入飛

馬賽應該10c完有足水買s

馬賽全格既話今晚down馬賽相黎j

伊巴請問有無水

邊張先

馬賽對波圖

9.5s 2.33

馬2:0

馬賽2:0

車仔上盤 有無同路

馬賽好波

好

怕贏半果d，入下隊客啦

加油啊馬

弗賴堡x車仔9.5 ok?

馬賽冰封角球plz

ok

馬賽頂住

-2c 馬賽

馬賽3:0好冇

快喲破冰

車仔盤點睇?

嘉欣點睇艾拉維斯下盤

我都想 等入10.5 s

馬賽68'7c
9.5 2.22

8.5都出埋黎

I skipped handicap

One of my all up

ky bb追唔追馬賽第三粒

原來拉科無即場角

車1c

買下隊客好過追主啦

弗賴堡上

我都以為有 仲諗住問10.5s唔s

我度左10.5s
諗住即場買

今晚重有咁多場

新post

今日賭到有啲攰

車仔等9.5入？

你唔明ga la

馬賽幾時破冰唉

馬 8.5b？

希望今晚可以上返多少減輕下心理壓力

頭先車仔差啲輸埋

馬8.5 2.6小注玩樂

弗賴堡 全格

都未過百場

漢堡直插主勝 可以一戰嗎？

漢堡8.5s 2.05

4.7 入十蚊開心下先

馬賽個場仲有幾耐完？

樓主要準備開post

開入去已經1.95
入得？

仲有大把角 大d先追都得

你啱